Monster Hunter 全新香港獨有DLC 狩獵速龍

草地上 鬧市中 出現大量 速龍 畜龍 另有惡犬相伴 大家帶齊裝備 一齊盡情Mon亨